(長文) 精神出軌應該原諒嗎？

是咁的⋯⋯
同女朋友一齊7年，我哋一齊住(自己樓），家務唔洗佢做（有鐘點），我哋到咗談婚論嫁地步，我父母都好鐘意佢，我又同佢屋企關係好好，仲講埋第時生幾多個小朋友⋯⋯

不過，前排發現佢同佢其中一個朋友講，話對個新同事有啲興趣，又話好耐未試過曖昧嘅感覺，幾enjoy。佢朋友提佢唔好玩，佢話佢知，又叫人哋千祈唔好俾我知，佢唔想冇咗我。

佢同嗰個人之間雖然冇講我愛你嗰啲嘢，但
係就互相不斷咁講自己生活嘅點點滴滴，send 相，交代行蹤，佢又會不斷咁撩人，好似好想人哋講鍾意佢咁。對方明知有我存在（我每日揸車接送女朋友番工放工，有見過但只係 Hi bye），但亦都不斷咁同佢message，由幾點瞓幾點起身，去到放假做咩食咩，全部都講。

我之後忍唔住同女朋友攤牌，佢都承認佢係同人曖昧，但係佢仲係好愛我，知道佢成日同嗰個人冇可能，只係大家曖昧下，冇做過任何事情，又冇正式一齊，佢會完咗段 relationship，我選擇咗原諒佢⋯⋯

但係過咗一個月後，我發現其實佢哋仲有message，仲要同嗰個人講話我發現咗，佢哋要小心啲⋯⋯

其實我個心真係好辛苦，我好想信佢，但係我又覺得佢好似冇乜誠意去斬欖咁，但另一方面又繼續對我好好。同佢又唔同公司，好難真係知佢哋係咪真係冇哂野⋯⋯唉⋯⋯ 我自問咁多年來，可以做嘅都做晒，我對佢從來都好專一，有固定職業，進修緊，有車有樓唔嫖唔賭唔煙唔酒，到底我仲可以做啲咩？

飛撚左佢啦 得到佢個人又點
你自己又辛苦 條女又閪痕

大佬啊唔係仲要諗啊

係咪到時要笠到落腳趾尾先識斬纜？

樓主條件唔錯
大把選擇啦

一次就叫俾機會
俾完機會都唔識珍惜留黎做咩

精神出軌仲衰過肉體出軌

你唔撚係覺得得精神上出軌呀？ 平時見到面搞埋 無係電話講姐

你有樓驚咩 親仲未结婚快啲斬纜 唔係遲啲佢同條新仔分你一半身家

無搞埋一齊點會叫小心d呀 飛啦

痴線 有男人都唔識欣賞 飛左佢啦

咁多年感情，唔係咁易分。女人到底想要咩⋯⋯

想要得唔到嘅嘢 樓主快撚啲分手啦 呢啲女唔要都罷

唔好信G

你條件咁好，你要把握自己既談判優勢
分手佢會發現突然失去所有野，咁佢就會番黎搵你
而佢唔番黎，你亦都知冇決定錯

G

同佢一五一十講清楚啦。
到最後佢都係無誠意，無決心嘅，樓主你咪要狠心囉。
至少你清楚佢已經唔係當初同你一齊嘅女人

好話唔好聽，你拖下拖下，由頭笠到落腳趾尾果最你先識醒咩。

長痛不如短痛啦

條女養唔熟
好明顯係悶要新鮮感
就算而家斬纜都可以再犯
自己睇路啦 ching

飛撚左條臭雞佢啦
下一步就唔只係精神出軌
直頭精神+肉體出軌
你唔係咁都仲忍下嘛

咁你地快啲結婚啦，懵撚

咁好嘅男人邊度搵唔好再晒時間喺佢度啦